{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60477&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 호텔라와"
    },
    "text": "Airbnbでスーパーホストに選ばれたホテルです。 清潔と防疫で最高点をとり、布団カバーとシートは100%交換されます。 位置も最高なので、観光や周辺の見どころに最適です。 朝食にはトーストとポテトが提供され、OTT視聴も可能で清潔と親切に対する満足度も最高です。 早めの入室をご希望の場合は電話で必ず連絡してください。駐車場の状況によって平日は時間を事前に駐車でき、土曜日と祝日は事前に駐車できません。 パーティールームも駐車でき、その他の時間には1時間当たり5千ウォンの駐車料金がかかります。 地下鉄で移動する場合、3号線鍾路3街駅か5号線鍾路3街駅が近いです。 客室の内部施設としては、快適で快適なヨーロッパ風のブティックホテルです。 スマート機能テレビでOTTを視聴することができ、毎日防疫消毒が行われます。 チェックアウト後にご利用いただくと追加料金が発生し、朝食にはトーストとポテトが提供されます。 フロントおよびその他の施設としては清潔で快適にリフォームされた状態であり、訪問時にKF-94マスクを無料で贈呈します。 パーティールームは予約後のキャンセルが不可能で、昼間とオールナイトパーティールームを利用できます。 人数追加時に追加料金が発生し、狭いルーフトップは最大4人まで可能で、人数追加料金も発生します。 パーティールームをご利用の際、部屋の予約は別途にしなければならず、清掃保証金を受け取って払い戻し条件があります。 パーティールームは未成年者の利用が禁止されており、簡単な料理とカラオケの利用も可能です。 ルーフトップは8時から24時まで利用可能で、2名基準であり、人数追加の際に追加料金が発生し、客室はダブルルームが基本的に提供されます。 ルーフトップは雨天の場合、キャンセルと払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようにしてスーパーホストに選ばれましたか？",
            "answer": "このホテルはAirbnbでスーパーホストに選ばれました。清潔さと防疫対策が最高点を獲得し、布団カバーやシートは100％交換されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどうですか？周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "このホテルは観光や周辺の見どころに最適な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトーストとポテトが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、快適で快適なヨーロッパ風のブティックホテルです。スマート機能テレビでOTTを視聴することもできます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "パーティールームの利用料金は、その他の時間には1時間当たり5千ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセスはどの駅が近いですか？",
            "answer": "地下鉄で移動する場合、3号線鍾路3街駅か5号線鍾路3街駅が近いです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "パーティールームは予約後のキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用条件はありますか？",
            "answer": "パーティールームの利用には清掃保証金が必要であり、未成年者の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップの利用時間は8時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップは雨の日に利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップは雨天の場合、利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 427
    }
}